急！德國聯署要人！

12月30號就會到期 尚欠三萬三千人

當初二百萬人去晒邊？ 只要2.5%既嘅人簽就達標
連 Enzo Mazak 仲急過我地

快d啦，好急呀～

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

簽左

快d幫下手

推

幫你推

推
Btw俾少少耐性登記咗佢，以後可能好多機會用到個account
全德文係有少少難睇，但俾d耐性google translate就ok

Push

除左連登，fb ig 都要推

要搵g phone, 周庭吹雞

開google translate

真係要，好小人

香港人唔好懶呀

上次簽左今次只係登入㩒兩個制就搞掂，咁都唔做對唔對得住手足

推呀…

人少到scare die me

一早簽左

簽咗，推

Pushp

推啊 幫手啊

Push up

推推推

Come on 一齊推

簽左 推

簽啊

tui

推呀！！

我個po推唔郁都唔可以俾你沉

要人簽啊

冇時間啦 簽啊

推撚爆你老味

求下大家幫手簽啊

推啊

推啊 要人簽啊

推推推推推

幫下手

冇時間啦 推推

要人啊 要人簽啊

急到瀨屎啦 pin個教學出來

推推推推

教學

推！！！幫下手

仲差三萬呀

和理非係邊

推

點解唔見哂人

有冇人有Reddit account post埋上去

簽呀

post係邊個 forum?

推啊！！！！！

推！

r/HongKong

懶夠未 少少野都唔做

全家總動員

Pish

pish!

推到上熱門

push

無理由我地自己人都唔去簽

推！！

signed

就兩萬
仲差三萬

簽呀簽

Push push

（歡迎IT人入黎傾）我地聯署戰線嚴重告急，除咗叫人簽之外，重需要諗下新方法

推

----------------
香港獨立 唯一出路

推呀

飛身一推

點解依嗰咁耐都唔夠人
反而白宮嗰啲嗰嗰都夠人

Pusshhhh

推下

可能開account麻煩

同埋德文

推一推
上個聯署果5萬幾人呢? AC開晒, 又識投, 唔見晒?

大家可以的話share去Facebook~

簽！！禁兩個制咋

推 呀

得閒睇下

大家幫下手～國際戰線都好重要

唔係咁都唔夠下話

幫手share出去

仲差2萬6

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

洗撚睇教學咩

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

幫手COPY 我段野 SHARE出去呀

或者置頂呀樓主

推～

快手啦

仲差萬四

仲差2萬!! 加油呀!!

加油呀～share比多d人

推呀，差小小炸

簽個德國名

要人呀

6000 人

推丫

啲人係覺得手機㩒好麻煩 其實用google個app有translate 嫁

Chrome